---
title: "neechamaina song lyrics"
album: "Kirrak Party"
artist: "B Ajaneesh Loknath"
lyricist: "Rakendu Mouli"
director: "Sharan Koppisetty"
path: "/albums/kirrak-party-lyrics"
song: "Neechamaina"
image: ../../images/albumart/kirrak-party.jpg
date: 2018-03-16
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/DpiVk4ZfGlM"
type: "mass"
singers:
  -		Vasishta N Simha
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nèèchamayina Kullu Naalukaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nèèchamayina Kullu Naalukaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu Rèndugaa Chèèri Chèèlchanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu Rèndugaa Chèèri Chèèlchanaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanda Kandamuluga Narikinaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanda Kandamuluga Narikinaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Challabadadugaa Marigèy Raktamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Challabadadugaa Marigèy Raktamaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nèèchamaina Kullu Naalukaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nèèchamaina Kullu Naalukaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu Rèyndugaa Chèèri Chèèlchanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu Rèyndugaa Chèèri Chèèlchanaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanda Kandamuluga Narikinaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanda Kandamuluga Narikinaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Challabadadugaa Marigèy Raktamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Challabadadugaa Marigèy Raktamaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naram Lèni Naalukunna 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naram Lèni Naalukunna "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manishi Kooda Mrugamèygaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manishi Kooda Mrugamèygaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mrgamulanu Vètaadèy 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mrgamulanu Vètaadèy "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manishai Nè Vacchaagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manishai Nè Vacchaagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Amaayapu Aadapilla 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Amaayapu Aadapilla "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bratukupayina Abaandaalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bratukupayina Abaandaalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chèsèy Vaallu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chèsèy Vaallu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bratakadanikaadu ènnadarhulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bratakadanikaadu ènnadarhulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Roudramulèy Ragilipovu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Roudramulèy Ragilipovu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rakkasulanu Choostuntè
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rakkasulanu Choostuntè"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rudiramulèy Marigipovu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rudiramulèy Marigipovu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maata Toolipotuntè
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maata Toolipotuntè"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kattukaku Chèvulaggè 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kattukaku Chèvulaggè "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kèèchakulanu Tèga Baadii
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kèèchakulanu Tèga Baadii"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Abaddaanni Nijam Nundi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Abaddaanni Nijam Nundi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vidadèèsèy Pani Naadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vidadèèsèy Pani Naadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ukku Paadamèysithokki 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ukku Paadamèysithokki "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naara Tèèsi Tolichainaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naara Tèèsi Tolichainaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ukrosham Udukutuntèy 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ukrosham Udukutuntèy "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Uri Tèèsi Champainaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Uri Tèèsi Champainaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nèèchamayina Kullu Naalukaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nèèchamayina Kullu Naalukaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu Rèndugaa Chèèri Chèèlchanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu Rèndugaa Chèèri Chèèlchanaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanda Kandamuluga Narikinaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanda Kandamuluga Narikinaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Challabadadugaa Marigèy Raktamaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Challabadadugaa Marigèy Raktamaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vishaadaanni Vèkkirinchi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vishaadaanni Vèkkirinchi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vivadaalu Srushtistèy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vivadaalu Srushtistèy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vilaya Pralula Jwaalaagnulu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vilaya Pralula Jwaalaagnulu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pidikililoo Puttistaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pidikililoo Puttistaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Uppu Patti Tappu Chèstèy 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Uppu Patti Tappu Chèstèy "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chèppu Dèbbalu Tinipistaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chèppu Dèbbalu Tinipistaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nippu Kakku Uppèynalaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nippu Kakku Uppèynalaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ippudu Nè Vanikistaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ippudu Nè Vanikistaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raa Raa Raa Raa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raa Raa Raa Raa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nèè Kinkaa Chaavèyraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nèè Kinkaa Chaavèyraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotallo Durmaargam 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotallo Durmaargam "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vijrumbana Chèstuntèy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vijrumbana Chèstuntèy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sivamètti Taandavamè 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sivamètti Taandavamè "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aadènè Mukkantèy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aadènè Mukkantèy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raa Raa Raa Raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raa Raa Raa Raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choosko Munumundu Jarigèy 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choosko Munumundu Jarigèy "/>
</div>
èè <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jagadamlo Ragadèmito
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jagadamlo Ragadèmito"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raa Raa Raa Raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raa Raa Raa Raa"/>
</div>
</pre>
